
                      Como lo explico? A si, QUE CARAJOS LE VEN ESTOS MAL NACIDOS CRITICOS Y NORTE AMERICANOS DE MALA??? La pelicula tiene accion, emocion, aventura, comedia, suspenso, drama, terror, que CARAJOS!! Quieren que se les meta en sus malditas cabezas? Aun conserva la magia de las 2 anteriores, Johnny Deep como siempre haciendo de las suyas como el sorprendente Jacks Parrow, esta Claro que la pelicula no es perfecta, pero para nada Mala! Y en lo personal la mejor de las 3! A-
        
            